係幾時開始咁多人確信政府公佈既每日確診人數??

我自問由頭到尾都無信過，因為個人覺得社區爆發一早已經有
依家先每日話越來越多，擺明為拎dna送上大陸鋪路
呢招毒辣到，拎bno班人依家走又走唔到
比你走到，但走前都要你先中招，拎左dna先

push

終於有人醒啦
都唔明有乜好驚
政府打壓緊我哋咋 咁多傻閪信 仲戇鳩到政府話要戴口罩就真係驚到戴

係，我真係無驚過，因為預左中
美國都成100萬人中招，仲要咁大地方
香港得700萬，仲逼到咁
中唔係問題，最緊要你有信心好返回復夠快
但我都預係會永遠同隻病毒同生共體
因為呢個根本唔係病，係武肺生化病毒

你出街有冇帶？

有戴口罩同驚唔驚係兩回事
依家你喺香港唔戴口罩你連餐廳都入唔到去食嘢

帶個口罩都可以企道德高地
你帶= 大把合理理由
其他人帶 = 驚到瀨屎 傻閪